IOS12 上吾到App Store 🤦🏻‍♂️

吾你老母

吾你老母 走啦

用到 冇問題

你升左IOS12用到App Store?🤷🏻‍♂️

你係馬黎？

呢部吾係主力機 所以吾緊要啦😏

我用到

係 我用四部機上
係today果頁有時會cannot connect

呃你有寶咩

雖然話就話係disconnect咗
但我去search野或者更新都得

Show Blocked User - 殺人先黎打醬油

走啦仆街
吾吾吾

吾你老母，中文字都唔識多個就死返大陸耕田先啦

重唔report俾apple
你developer嚟㗎嘛

又你講個吾字開始仲諗住有人會答你 唔屌鳩你算偷笑

字都未學識 學乜人升IOS12

利申：升左 開心用緊App Store

升左，冇問題

吾你老母呀垃圾5P狗

🤦‍♂️

D捉字撚煩撚到
肥絲分身？